# Documentation

В каталоге `terraform` будут заигнорены гитом служебные папки и файлы terraform, которые создаются автоматически при работе с ним,
поэтому нет необходимости их держать под гитом. Также туда входят файлы с логами и локальные конфиги, которые содержат sensitive данные
и не должны попасть ни в один коммит. never